［突發］有個FD係屯門踢波個陣甩左粒LIN

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下 捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦 聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院 個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話粒LIN有用架??唔拎係呀?? 粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

已經有好多 post 講緊
拉

前排果籽特登走去問醫生